特朗普要求幕僚提供各種選項，準備剷除北韓

10-4-2017

美國海軍「卡爾文森號」航空母艦戰鬥群重返朝鮮半島水域之際，美國高級官員透露，總統特朗普已要求幕僚提供各種選項，以剷除北韓。

美國海軍出動「卡爾文森號」航空母艦震懾北韓，加上美國剛以巡航導彈攻擊敍利亞，普遍被解讀為向拒絕放棄核武野心的北韓發出警號。北韓譴責美國上周四對敍利亞的攻擊是不可容忍的侵略，並證明北韓研發核子威懾力量合理。

美國國家安全顧問麥克馬斯特堅稱， 在此期間派遣航母戰鬥群赴朝鮮半島是「明智」的作法，他批評北韓是擁有核武並不斷作出挑釁的流氓國家，必須剷除。

他對霍士新聞（Fox News）說：「特朗普總統和前任的總統都同意，這種情況令人無法忍受，務必要讓朝鮮半島解放。」他指出：「總統已要求他們，準備提供我們剷除北韓的所有選項。」他明顯是指特朗普的顧問。

暴風雨前兆

好悶

美國中國得把口，反而金正恩夠癲，快撚d打

唔知你呢啲人咩心態
如果你覺得兵荒馬亂，洗牌對你咁有益處既
你睇下人地敍利亞洗左咁耐牌
有幾多人貧變富？反而富變貧就一街都係
仲有最富果班仍然最富

呢d意外野邊有一致性講法

唔理北韓先會世界大亂
佢有核武太危險

如果畀北韓繼續畀有核武 其他小國一定炸形 到時全世界都要有核武

都打核戰有錢都冇用 有食物,安全居住地方 先最重要
大家嘅洗牌諗法唔同 唔好將自己諗嘅嘢強加於人

如果維持世界太平 人口增長速度會越嚟越高 資源分配更加不足 長遠帶來好多問題 有時適當嘅人口滅絕對人類同地球都好

係咪回帶

你地同叫人唔好想打風一樣咁

選項一：推特咀砲
選項二：面書咀砲
選項三：白宮發言人咀砲
選項四：侵侵親自發咀砲

打風香港仲捱得住
核戰香港渣都無
仲有我係對部分連登仔渴望世界大戰既想法表示費解
到底任何形式既世界大戰對香港 對你地自己有咩好？

你唔想打仗嘅原因好大可能係因為 損害到你自身利益
點解要從自己利益方面去諗 唔可以太短視
戰爭形式唔一定核戰 可以係 貿易戰 非核戰 病毒戰 資訊戰 等等
合久必分 分久必合 第三次世界大戰係必然嘅事
適當嘅人口滅絕 長遠嚟講對人類文明同地球都係好事 戰爭推動人類科技科學醫學文明進步 解決人口過多問題 資源重新分配
死唔去 經過弱肉強食 物競天擇適者生存 生存到最後嘅人 嗰啲先對人類文明進步/進化 有重要嘅影響
BTW 人類對地球根本有破壞冇建設冇好處 根本唔應該存在
利申 9upper戴定頭盔

BBC有講過 其實侵想出兵好耐 只係佢個國防部長唔俾......

特朗普幾天前才說，他覺得朝鮮最高領導人金正恩「開始尊重」美國，但到了星期三，他發Twitter說：

Donald J. Trump ✔ @realDonaldTrump
The U.S. has been talking to North Korea, and paying them extortion money, for 25 years. Talking is not the answer!
下午8:47 - 2017年8月30日

「美國一直跟朝鮮對話，也在敲詐之下給他們付錢，都25年了。對話不是答案！」
其後，馬蒂斯在五角大樓會見宋永武時被記者問到美國是否已經對外交斡旋絶望，馬蒂斯說：「不。我們從來不缺外交對策。」

10-4-2017

一樣有人參軍殺敵立功

,